有冇人解釋下5毛定義

唔係幾明
有冇時事台既各位師兄講下?
聽講呢到唔撐港獨=5毛

我話你係5毛
你就係！

唔係幾明喎
聽講中國係我地大敵黎
淘寶=資金外流 勾結外敵
同二戰個陣中國人賣糧食比日軍有咩分別?

5毛都不如

錢=糧食 有咩問題?

撐中國即是五毛
其中「撐中國」定義非常廣泛，包括但不限於以下行為：
1. 串鳩捉毛警察或建國勇士
2. 詢問建國進程
3. 不完全認同關sir所製之五毛list
4. 舉報捉毛警察洗版

樓主等入LIST

點解關愛鳩呢條五毛狗呢掛唔寫大字報？

Dewi 就一定係五毛

why?畀連條屌?佢兩兄弟唔係好friend 架咩？